[震驚] 發現連登居然冇 決戰油甜 post !!!!

以前舊登耐唔時就會有 失傳了